求多鍵滑鼠推介

有11個制左右 set到巨集

L記同no. pad滑鼠

點解唔要L記

硬件冇問題 但本身唔太鍾意個牌子

mouse黎講L記真係唔錯
keyboard就算鳩數啦
但除左L記我都諗唔到有咩牌子既mouse可以咁多制+macro

Steelseries rival 500

感覺唔錯 過2日去摸下

thx巴打